老實講 陳奕迅同張敬軒一樣 都係暗黃

大家唔好盲反

兩個都係how dare you個種
"人權自由? 哦好啊支持啊 中國都有 人民幣真香"

引戰勿回

唔講政見 原神係幾好玩

杜文澤算唔算露底

杜文澤冇講錯 邊忽引戰

我地好多黃嘅都有聽eason同軒仔

擺明黃到金啦

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

你隻五毛露晒底啦

佢唔會覆